［突發］［中槍單野］狗屋錄音傳出 (未Fc)

可以既幫手推下pls